[突發奇想]其實政府阻止人們掂毒品其中一個原因

人類終其一生大腦只運用了3％～4％，其餘97％左右都醞釀在潛意識的右腦當中，這也是21世紀人類最渴望、需要去開發的。

大家睇過「露西」嘅都知入面係講一種開發腦力的不明實驗化學藥物，其實佢係無講到明係毒品定咩，不過試想下，如果大麻/LSD可以拎人想到平時想唔到嘅事，做到平時做唔到嘅野，算唔算係開發腦力嘅一種？

利申 樓主無掂任何毒品 亦都無教唆任何人去試 只作討論

其中一個係唔想更多好似你咁既on9出現

咁多人吸毒
出咗愛恩斯坦未？

但係好多藝術家有更多嘅靈感喎

藝術家有撚用咩